「免費上國際頭條」10.6 三 百 萬 人 上 街

成個連登係咁討論今日出/唔出
係咁絞盡腦汁去諗政府諗乜 多餘

勇武左咁多場 到和理非上場未？

10.6 14:00 港島大遊行

手足 今晚文宣出動 連儂牆需要裝修爆佢
我要見到各區連儂牆 全部都係有關明日大遊行既海報

1/10

和勇再合作
開花可以星期一可以平日，我地係收放自如

可以

最好表達俾國際社會睇
就係沖破200萬01人上街大遊行

全民 ready

推推推推推推推推推推

天日就和理望場 全民口罩 面具上場

不衝 不破壞

係時候交棒俾和理跑呢段路

同時又可掌刮黑警嘴臉

忍一兩日 拜托勇武忍忍手

Push
聽日見

聽日黑警一定大示挑釁挑引群眾

拜托各位 忍耐一日

有真普選 再清算班社會垃圾

推

(極重要! 戰局逆轉!!!) 戰述POST - 長距離索敵系統

四大分類：黑裝修，紅裝飾，藍罷買，黃幫襯，OK嘛？

經過今晚有幾樣嘢真係唔好再做

出面太熱 不出了

勇武手足如踏鋼索而行
要贏真係要贏結果

你可以話我道德門檻高
但要明白

俠為主 武為枝

要懂得收放自如

2/10

3/10

又港島……

Pish

又推前線手足去死屌你老母死黑狗

俾下面啦
要做國際回響
都係民陣主陣有用D嘅

push

屌你老母 革命不是呃like 為左俾你上咩撚野頭條就要推前線手足去死? 你老母死全家啦

唔明點解要放死喎

講明和理回合
點解要曲解我？

和理非時間？

和乜撚理非回合
又瞓撚咗幾耐
點解仲覺得會出到港島，仲覺得狗唔會主動攻擊

你想聽日又係6點左右又大戰黑警？

民主國家已經Focus晒係我地用暴力去解決問題
同當初五大訴求 愈走愈遠
濫用暴力解決問題同黑警 林鄭政府有咩分別？
當初引起國際社會咁大回響 就係因為我地係大形活動上可以和平 理性咁處理

唔可以放棄任個一條戰線 ok?
勇武嘅 10.7可以繼續進行

不分化 不割席

用下腦啦你
邊有可能仲有一百萬人呀
地鐵會停駛 聚唔到人
蒙面法又搞到好多人驚左唔出黎
去到港島又難散

我又真係覺得係時候和理非上下場,等國際知道我地個主題依然係五大訴求

我有用過腦 亦有用過拳頭
尋晚遍地開花 記者基本上唔夠去捕捉各區群眾訴求同對政府嘅不滿
你點叫外國俾壓力港共政府 點叫外國施壓

封鎖交通 的確係大問題
但香港人會就咁止步咩？ 我答你係唔會囉！
你睇下今日 宜家港島果邊 遊行人士數一樣咁誇張
唔好俾藉口自己啦 係時候要再凝聚一次
再打擊林鄭政府心臟

Push

得果最多1千，我行行下都無引灣仔離隊

果1千 都係香港人 ！

不分 不割

香港人 反抗呀

聽日見

再push

有人就拉, 再砌生豬肉
仲和理非

樓主係鬼?

邊有得和理回合，一定搞你
要表態一早表左
各區都可以（相可以任拎比外媒

Can!

你自己冷靜分析下我講乜先啦

而家人一多就拉
非法集結一條罪, 就打到你成身骨折+48小時, 呢D係基本

你想害死手足

係要再炒熱個國際焦點呀

國際焦點已在
文宣一樣可以
唔想為左個國際焦點，又再傷亡慘重

我唔係d悲劇主義者
你可以唔同意我既idea
但宜家一定要更多國家插手去討論香港目前人權局勢

仲港島訓咗幾耐？

炒左又點

之後成班手足個個比人拉晒
要封鎖港島有幾難?
929, 咪試過

PUSH

Gogogo

929好多手足被捕
再去港島比人圍
魔警真係多謝你

唔好成日俾狗挑釁挑引就列陣對抗啦
俾和理有機會一家大細咁出去遊行一次得唔得？
7-8點全人類返屋企星期一再用返拳頭得唔得？

幾時搞九龍區....次次去港島, 攀山涉水出去, 有時連屋企都翻唔撚到..

可唔可以唔好接受黑警挑引？
忍一次得唔得？

咁上次929係啲狗開我地波定我地對抗先？
上次流水式集會都唔係7-8點返到去啦

你老母就和理
點走？封鐵點聚人？
北角福建佬點搞？
依家唔係你話和理就和理架

出嚟啊

真是好鍾意講到前線比人拉，你知唔知10.1拉得最多是咩人啊？是我地和理非啊我地都唔驚你是度鳩嗚死全家。你推手足去遍地開花一樣比狗拉啊死黑狗

18區 不港島 完

你有槍就話啫 推前線去死，你推和理手足去死啦

唔好on9
係黑狗主動開波
你未開始行就黑旗 tg
唔係忍唔忍嘅問題 係聚唔到人行唔撚到嘅問題
你訓左幾耐

算啦 連登好多垃圾

up

要大量文宣進場

ok

Bump

忍呀
睇住班狗逐個拉 逐個打
放粒tg 成隊速龍 又拉幾十個
又打又殺 你為左畫面靚而叫手足自殺

你話要文宣？成堆啦 文宣已經唔夠人 唔需要再搵手足換彈藥
10.1開槍 琴晚又開槍 裝潢鋪頭 樣樣文宣都唔夠人

主題 主題 主題係咩 thank you

冇乜可能有咁多，好多人平時冇不反或者非民陣搞就唔出來， 今次搞成咁佢哋仲驚更加唔會出嚟， 只會響網上面打幾隻字。

講得依d
一係你智障
一係你係鬼
Btw 我信樓主唔係狗 係智障有d缺陷

推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推

學者梁啟智開左個Twitter幫助國際線嘅手足，大家快啲入去推爆佢！

（手動轉第12次）

推
好期待
但交通點算？

Okok

唔夠文宣呀

沒有暴徒，只有暴政

放心 狗鐵九成都係唔開

Tuiii

拜托各位 忍耐

唔好行街都懶

勇武手足留自己區，狗一出港島即開花囉

推！！！

我借引梁天琦先生的信

但願我這封信不會來得太遲。

這個夏天炎熱而漫長。每逢周末晚上，我都總會戴上耳機，收聽電台的新聞簡報，憂心香港局勢發展。隔天早上，我就會看到電視的早晨新聞，臨近中午就會讀到報章報道。一次又一次，我看著這些血迹斑斑的畫面，內心滿是悲哀和苦痛。

我知道，我怎樣努力都無法想像你們正在經歷的苦難和身心承受的傷痛。在槍林彈雨中，親眼目睹鮮血灑在街頭，聽見四周的哀嚎吶喊，定必使你們悲憤不已。

隨著被捕和送院的數字不斷遞增，我想到你們要面對的將來，和那些難以癒合的傷口，我很想知道，究竟有誰能夠撫平這個社會的創傷。

我與社會隔絕了已經一年半有多，接收的資訊極其有限，我在這個位置寫這封信，妄加評論，未免過於廉價。

雖然如此，我仍希望你們能夠明白：本著對香港的熱愛，你們已展現了無比的勇氣，改寫了香港的歷史。當然，真正的公義還未來臨，你們或許因而心中充滿憤怒，這乃是人之常情。但我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。

我時常提醒自己：政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。

如是者，假如我們希望社會能夠寬容地看待被論定為「暴動」的「暴徒」，理解這些無聲者的訴求，接納這些無權者的諫言，我想，我們必須警惕每一言一行，到底會更接近目標，還是距離更遠呢？

當本應解決社會問題的人選擇冷待，反而熱衷於將香港的命運放上賭桌作政治豪賭，我們需要的，不是以自己寶貴的生命和他們對賭，而是在苦難中煉成堅毅與盼望。

我衷心祈求每個香港人都能夠平安渡過這個歷史關口。

大家睇下梁生講乜
我地宜家做緊乜
遍地爆鋪可以換到外國幫手 林鄭仆街 真普選
得 你預埋我 我陪你日日爆

【行動】商戶蝕大本對政府怨氣重！大家係時候出手connect沉默的中小企！

隨著政府不斷挑釁香港人，火上加油，導致抗爭越演越烈。 反送中持續了一百多日，警察胡亂鎮壓，亂放催淚彈，對地區造成嘅滋擾，無人幫襯對佢地來講造成極大損失。
依家開始有唔少藍絲或扮中立嘅商人對政府及警察產生怨言。
請大家利用呢個機會，廣泛向商戶宣傳，爭取商戶棄暗投明，企起香港人一方，或至少唔再支持政府、警察，以及港共保皇黨。
請推我個post以了解當中嘅行動策略。

各區開花！唔好咁on9去大遊行送頭比狗！

好

唔洗 衝可以照衝 但前提係聽日一開始要夠人 再決定行動

好！

係咪和你飛唔係我哋話事係黑警話

驚無車返屋企

人一定要大量
大家唔好出黎尻行都懶

連登始終好多沒思考力手足

我唔是講樓主

根本唔夠宣傳點300萬人

各區開花先係最好
仲去港島....

狗搞港島即刻隨機多區開花

推比文宣,連儂牆巴絲睇

地區戰 搞快閃
陣地戰=預約拘捕
而家狗已經唔會分你係和定勇 見人就拉

點去啊屌，過咗咁耐都未明，鐵一定封，巴士又封路出唔到

冇鐵你200萬人都聚唔到啊

更何況300萬

貼爆文宣佢

之前有幾場咪又係和理非場最後如何？
差佬又係槍照開

推爆佢

成日勇武 係唔係應該比和理非表達下 展示下威力

我覺得勇武行動，一定要先前有和理非夠人數進場先保護到

次次都係啲狗發癲先

我擔心無車去
同埋未齊人 就開槍嚇到人唔黎
所以唔建議去

有無可能分5區點人頭再加埋

其實本身支持遍地開花，不過見到銅鑼灣咁多一家大細出嚟好激動

支持大遊行，但有無得唔港島？一封鐵同巴士改道，成班人真係走唔到，但尖沙咀好似易走啲？

唔建議勇武集中港島
太易圍捕了

和理非回合

成日勇武 係唔係應該比和理非表達下 展示下威力

和理非 不衝擊一天 表達意見

Agger
上頭條打飛機做乜
衝衝子要留自己區
有咩事返屋企抖抖再拎文具

點解一定要港島

點解又會吹番全港島風

分明想大圍捕

仲玩一區，on99

又風向

問題係 點去點走

「慎重考慮九龍區」點解大遊行 一定要係港島？ 大遊行重點係集中 同和理非 向國際社會表達無分割

唔好俾憤怒沖昏頭腦

上街就梗，但要求勇武唔衝無乜可能

set3百萬如果到時唔夠數係咪民意又逆轉? 我覺得有一百萬已經超額完成架啦。。。大家盡力啦

收到呢個文宣......

睇返我開post文

宜家要暴力裝修各大連儂牆

出撚硬

好似616咁 塞爆佢

你知啦我哋啲勇武神出鬼沒
唔知聽日會唔會去遊行呢
mon post狗估吓

文有文鬥
勇有勇鬥

就咁話 和理上場吧

推 維園見

邊到起 邊到跌 邊到再起

DIU...有無文宣? 全民口罩日

塞爆佢
10月6 ，維園見

早d用其他交通工具到場啦 咁多位

Tuiiiii

其實無可能再有過百萬既人數 你諗下6月個幾次係咩都無停 同遊行時間安全先會出黎 好多係帶埋小朋友 座輪椅又有 呢班9成都唔會再出黎港島遊行

pish

真係要出來

只要有三百萬人
一定會推翻惡法

推上fb ig twitter

今日嘅情況 又點能夠跟六月相比
616當日都無人估到有200萬人再+1位手足

又港島集中比人圍捕

其實我對300萬唔太樂觀...
但我會出來

你係咪訓覺訓左幾個月？

如果和理非都搞 黑警死得

文宣手兄 今日各村各牆 爆 seed啦喂

大大力推！！！！！

咁多位真係智障到
和理非行d狗就會企定定望住你唔出手？

港島邊度

pusu

其實而家搞到咁 邊有可能港島300萬
我敢出我呀媽都唔敢啦....

Push arrrrr

緊急法，10.6行動迫在眉睫——入嚟話你知而家要點做

今日黑警唔介入，真係好和平

但聽日肯定重防港島

你大群咁行 好似美國領士館果日咁
佢地都係set陣
任屌唔郁

1400 sogo

聽日唔出正仆街
10.6 大遊行
10.7 18區

Yes
唔好再衝住
hold 1 hold

其實點整到咁多人去港島
無黨鐵
我問吓啫

推

同時post Facebook/ ig/ twitter 走出同温層

利申 和理非港女 但會黑衫口罩出

你覺得難到香港人？

你知唔知果日係有不反架
係落左山佢地先係mtr 挑事

聽日出去數人數

其實早出早行早走就得
利申:和理非

我覺得唔多唔少點都會增加到難度

居然冇人覺得會冇港鐵服務

!!

又要all in不了

其實係放棄咗黨鐵

p牌推唔到

到時見

岩聽
10號波隔日都返到工

區區去港島啫

咪傻 唔好咩和理唔和理
你覺得軍政府會俾你行咩?
Sometimes is too simple, don't naive

戇鳩
集中撚又出現

交通癱晒無可能集到三百萬
唯有遍地開花

1. 全面撤回送中惡法
2. 撤回暴動定性
3. 釋放義士
4. 解散警隊 緝拿魔警
5. 以行政命令解散立會 落實雙普選

五大訴求 缺一不可
光復香港 驅逐共黨

推呀！

無不反對通知書已經會令到和理非一家大細唔敢出
無可能有300萬人

又鳩行

推唔郁

兄弟
106見

師兄又唔洗咁火叫人死全家嘅

［裝修指南］維港沿岸篇
全屬央企物業！不殺錯！

都出唔到港島

tui

推呀,成班友除咗淨係識批評手足手法又唔推正經野,成班都冇腦嘅

push.

出泥

一定去

聽日見

聽日冇鐵有30萬都偷笑

但而家講緊港九同時大遊行，其實有共識未㗎？

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第二槍 緊急法

32台灰色背心旺角帶口罩條女幾正

得巴士出港島仲玩一區？

仲影緊 睇黎港台cam都覺條女正

樓主死全家

中環二個人都非法集結同蒙面
仲叫人去港島送死

搞左好多次啦

又港島。認真咩 又想送頭？
一封黨鐵點走 就算你和平
班popp都拉9你啦

無分 人人都係法師

12點仲有城市論壇討論蒙面法問題，我會早啲到！到時一定會好墟冚

個人比較認同隔離po話分九龍港島2區遊行 比較容易走 唔會因為3條隧道比人揸春袋

告黑警上國際法庭
和理非出嚟撐記者

【幫推】Twitter 10.6 遊行文宣 （中英對照）

我會去

一定要出

明天見
明天見
明天見

Block哂交通仲叫人出黎

巴打，善用不推文功能

同意

10.6 銅鑼灣
香港人 反抗

覺得開鎗嚇唔到

10.6維園見

我都唔想同佢吵
每人有唔同諗法

自由民主社會應該係要咁

Pushhh

good bye sir

只推有用po，推！

香港人 加油！！！！